有冇人搭巴士試過比人挨膊頭

今日搭巴士坐上層最前頭，比個男仔挨左落黎，開頭都只係輕微接觸到，後黎我諗佢真係好眼訓就完全挨左落黎 感覺到佢好有份量比佢壓住好大力，但個感覺又好實在

佢挨挨下突然間有電話黎，聽到佢把聲好磁性，講完又挨番落黎 望住前面玻璃個倒影佢挨住我個畫面，唔知點解有種戀愛既感覺

最後佢早過我落車，我望住佢背影離開，又有種寂寞既感覺

有冇巴絲都有呢啲經歷

gay

唔好focus係呢點OK？

唔否認

有咩好否認

多謝個男仔令我經歷左十幾分鐘既戀愛感覺

申利A0

愛上我？

屌

屌你係真架

唔知個男仔有冇上連登，有冇上開感情台

未試過比人挨 我挨人就有
多謝佢哋借個膊頭比啱啱收工攰到痴線嘅我瞓咗個好覺

你鐘意就好

全港規模最大。。。上線了

你係個個都會挨？定淨係挨啲靚仔

攰到痴線都係釣魚
最後挨左洛人地到

做咩工做到咁攰 慘慘豬

原本想正經分享，不過發現係gay po，我都係出去先

下有咩問題